入黎唔認真咁 chat in english

第二句就講中文

How are u

i go to school by bus

哈佬

Good Afternoon Sir

Good afternoon, ng sick eng

I sit bus go school

I wanna suck my dick

why white trash like talking shit??

yall nibbas tripping

ABCDEFG

yo what’s up my nigga

shakalaka bom bom

Can you spake cantonese?

You are so handsome ,you are so si mark

What 7 u say

hello I want to play a game

Kum kum

OK lets cum

I go to schools by bus

mad

I am fucking
林鄭月娥